有冇人聽清木埸俊介架？

佢既style 唔似其他人既style 浮誇，但令人想聽落去

佢首軌跡同rock star 都唔錯
最記得佢都係exile時期
之前佢係atsushi 演唱會出場真係好正

呢排友へ最好聽
2年前第1代exile 再同台演出 尤其your eyes only 真系heat 左成20年都咁好聽

最新隻elegy 好好聽！
首Cry、空に月と貴方と私、幸せな日々を君と都好聽
EXILE 一章fan睇返隔咗10年首次同ATSUSHI同台唱ただ...逢いたくて現場睇到好感觸